做左幾年名店濕鳩sales 你問我答

點入行

幾錢個月

蛋蛋 你係咪做cpu ? 宜家轉左做addadis ?

痾完屎好出黎啦

Adidas

讀書個陣做part time sales 畢左業直接轉做full time

平均23k左右

唔係 邊間唔講

賣咩產品多?

主要casual wear 西裝 都有袋 鞋個d

同事係唔係好勢利？

舊公司d人就仆街d 見d無potential既客就推你去話你無數讓你先 拎住一袋二袋擺明有錢既人就即刻衝過去 好多是非

而家做緊個度d同事關係就幾好 不過係人都有私心架喇 始終係分commission

而家返咩工？